【法庭影相】抱怨事件提升至國與國層面 唐琳玲：令我被污辱了

自稱央企高層的內地奇女子唐琳玲涉於高院法庭拍照並上載至微信，被控刑事藐視法庭，唐已自辯完畢並即席開始陳詞。她指案件本來只屬她個人拍照的事件，但卻被大狀艾勤賢利用，將事件變得更嚴重，「給我做律師代表，套取了我個人隱私，不正當發佈了給媒體」，又指案件現已上升至國家與國家的層面，「令我被污辱了」，更指如果她拍照，能令相關部門重視，引起部門改革。唐最後感謝法官：「我相信法律是公正，法官是公正，給我一個公正的判決」。

法官陳慶偉則指要時間準備寫判詞，將案押後至下周期一早上宣讀裁決，期間唐須繼續還柙。

國家與國家的層面

屌，原來自己友

邊個得閒污辱佢

泥漿五毛?

香港國

香港高院居然被條ON9搞咁耐，換轉地方裁判官D case你唔認罪已經撚到你最高刑罰

高院=睪丸

證據確鑿都仲定罪

證據確鑿都仲唔定罪

最撚慘係艾勤賢

佢心諗，屌部𨋢都撞正個痴線嘅

當然唔係好串話我喜歡拍就拍
比法院程序搞到做埋港獨
估你唔到

中國人既logic 就係咁賤
明明自己做錯仲要講到係人地錯咁